各處聯合記者會

垃圾陳帆

沙中鐵攪到成篤屎

又玩人民鬥人民

到運輸署

又有跨部門記者會 想捆綁公務員 幫政府消毒
抹黑運動 分散傳媒注意力
呢招要拆

有冇巴絲可以錄低，mark重點回應

又玩返928個招

呢個要盡快拆

運輸署：受影響路線數目，地鐵道路數目

民航處：大致正常

但陸路影響市民搭飛機

醫管局：大致正常

醫管局：急症室同求院人數大致正常

消防署：造成嚴重影響

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰